我係來自未來嘅使者，呢2日大家會見證住呢啲歷史時刻

示威者圍中聯辦
示威者衝中聯辦，丟下雞蛋之類咁啦
警犬驅散，示威者散水
政府出黎譴責暴力，泛民譴責警犬
大家繼續返工